{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 휴 운영 정책"
    },
    "text": "18:00にチェックインして11:00にチェックアウトしなければなりません。 チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。 チェックインの際に住民登録証として認識しますので、実物の住民登録証を必ず持参してください。 全客室には空気清浄機が完備されています。 夜10時以降は夜間の貸室として利用でき、30,000ウォンで3時間利用できます。 月曜日から金曜日までは無限大室で11時間利用でき、土曜日、日曜日、祝日には10時間無限大室を利用できます。 月曜日から金曜日までは基本貸室で7時間利用でき、土曜日、日曜日、祝日には基本貸室で4時間利用できます。 電気ポットに袋ラーメンや食べ物を温めることは絶対禁止されています。 客室内ではパソコンでLOLをプレイできます。 お子様は入室できませんし、ペットも入室できません。 入室の際には予約特典としてRTX 4070グラフィックカード、180Hz走査率を持つ32インチモニター、ネットフリックス、ウェーブオン、映画、アダルト物を無料で無制限に利用できる特典を受けることができます。 インターネットは超高速インターネットで、速度は1ギガで大韓民国で最高の速度です。 パソコン仕様はi5-10400、RTX2070グラフィックカード、180Hz走査率を持つ32インチモニターです。 ハードより速いSSDを使用します。 すべての客室では喫煙が可能で、有料ゲームはお客様のアカウントがある場合にのみプレイできます。 禁煙ルームはなく、全室で喫煙が可能で、タバコの匂いがすることがあります。 また、すべての客室ではネットフリックス、ウェーブオン、ユーチューブ、アダルト映画を無料で観覧できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には実物の住民登録証を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "夜間の貸室の利用について教えてください。",
            "answer": "夜10時以降は夜間の貸室として利用でき、30,000ウォンで3時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用時間について教えてください。",
            "answer": "月曜日から金曜日までは無限大室で11時間利用でき、土曜日、日曜日、祝日には10時間無限大室を利用できます。月曜日から金曜日までは基本貸室で7時間利用でき、土曜日、日曜日、祝日には基本貸室で4時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で食べ物を温めることはできますか？",
            "answer": "電気ポットに袋ラーメンや食べ物を温めることは絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でゲームをプレイできますか？",
            "answer": "客室内ではパソコンでLOLをプレイできます。"
        },
        {
            "question": "子供やペットは入室できますか？",
            "answer": "お子様は入室できませんし、ペットも入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室の際に特典を受けることができますか？",
            "answer": "入室の際には予約特典としてRTX 4070グラフィックカード、180Hz走査率を持つ32インチモニター、ネットフリックス、ウェーブオン、映画、アダルト物を無料で無制限に利用できる特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの速度はどれくらいですか？",
            "answer": "インターネットは超高速インターネットで、速度は1ギガで大韓民国で最高の速度です。"
        },
        {
            "question": "パソコンの仕様はどのようなものですか？",
            "answer": "パソコン仕様はi5-10400、RTX2070グラフィックカード、180Hz走査率を持つ32インチモニターです。ハードより速いSSDを使用します。"
        },
        {
            "question": "客室では喫煙できますか？",
            "answer": "すべての客室では喫煙が可能で、有料ゲームはお客様のアカウントがある場合にのみプレイできます。禁煙ルームはなく、全室で喫煙が可能で、タバコの匂いがすることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で何を観覧できますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックス、ウェーブオン、ユーチューブ、アダルト映画を無料で観覧できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 646
    }
}